# Проект: «Новая библиотека»

Руководитель проекта: Ксения Николаевна Власова.
Куратор проекта: Тимофеева Ольга Валерьевна.
Руководитель всех подгрупп от студентов: Житная Дарья.
Цель проекта: создание комфортной библиотечной среды, с применением новых цифровых технологий, встроенной в современный образовательный процесс для эффективной самостоятельной и групповой работы, саморазвития, общения и обмена опытом между участниками образовательного процесса.

Задача подгруппы - разработка мероприятий с целью привлечения студентов к посещению библиотеки Московского Политеха. В создание мероприятий входят:
    - написание сценариев;
    - разработка сопроводительной (визуальной) части мероприятия;
    - проведение мероприятий на уровне университета.

В весеннем семестре 2022 года был проведен ряд мероприятий:
    - «Вечер имени Дэниела Киза»;
    - «Поэтический вечер»;
    - «Культурная База Данных»;
    - «Литературная кругосветка»;
    - «Вечер кино»;
    - Квест «Следствие вели с Петром I».

Ссылка на сайт проекта - http://pd-2022-2.std-1219.ist.mospolytech.ru/pd_2021_2.html
## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 191-331        | @zoya001         | Медникова З.М.           |
| 191-331        | @IrinaY          | Якимовская И.Г.          |

## Личный вклад участников

### Медникова З.М.

Участник подгруппы «Мероприятия» в весеннем семестре 2022 года. Задачи: подготовка списка мероприятий для библиотеки, проведение мероприятий в рамках проекта среди его участников. Основной задачей являлось оформление сопроводительных материалов к мероприятиям (презентации, бланки для участников).

### Якимовская И.Г.

Руководитель подгруппы «Мероприятия» в весеннем семестре 2022 года. Задачи: заполнение паспорта проекта, подготовка списка мероприятий для библиотеки, проведение мероприятий на уровне университета, составление отчетных материалов для промежуточных аттестаций, формирование календаря мероприятий на осенний семестр 2022 года, а также написание сценариев, контроль оформления публикаций в социальные сети библиотеки, контроль оформления визуальной части проекта.
